大部分盗版行为似乎来自美国和印度。 《神奇女侠1984》预示着好莱坞巨大的盗版问题Adam Epstein, 2021年1月5日 
 由于各国政府忙于应对公共卫生危机，他们用于打击盗版的资源越来越少。 嗨，乔:欢迎来到新的世界秩序|丹尼尔·马洛伊| 2021年1月3日|Ozy 
 它不是为了应对即将爆发的大规模盗版而设计的。 艺术被科技巨头们残暴化了。 它如何生存? 2020年12月23日，麻省理工科技评论| 
 限制盗版最常见的技术是添加水印，帮助追踪哪个客户最初收到了电影。 由于电影公司绕过院线发行，电影盗版正在上升 
 多年来，针对主要航线的海盗袭击一直在减少。 海上海盗死而复生了吗? 2020年8月25日|Ozy 
 全球各地的唱片行业98%都是盗版。 昆西·琼斯谈论芝加哥的贫民区，为什么坎耶·韦斯特不是迈克尔·杰克逊，和比伯 
 就像任何一款新设备一样，人们对隐私、安全、看起来像个呆子的担忧和盗版问题都出现了。 眼镜正在帮助医生挽救生命。 也许是时候重新考虑不受欢迎的技术了。 2014年3月28日，每日野兽 
 这也是一个以海盗活动闻名的地区，这意味着军事雷达监视应该非常活跃。 2014年3月12日，每日野兽 
 一开始被控“海盗罪”，现在如果被判“流氓罪”，每个随从成员都将面临7年监禁。 俄罗斯硬实力的回归? 迈克尔·韦斯2013年11月23日|DAILY BEAST 
 盗版已经转变为一个发展良好的行业，我是其中的一员。 海盗谈判家|凯特琳·迪克森| 2013年11月14日|每日野兽 
 威廉·基德和其他人因海盗罪在伦敦刑场被处决。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 这是一项政策的开始，该政策的目的是结束在这片水域上盛行了几个世纪的海盗行为。 我们海军英雄的故事千奇百怪 
 如果你把那些文件给我，我就把它们拿给船长看——但他不是那种人——这毕竟只是海盗行为! 海洋之王。 p . Shiel 
 当阿尔及利亚海盗的受害者站在甲板上，浑身湿透，愤愤不平，讲述他的悲惨故事时，我们都很高兴。 从人性上讲，|塞缪尔·麦科德·克罗瑟斯 
 他经常从一个港口航行到另一个港口，部分是为了商业，但更多的是为了海盗。 女战士，卷一(2)|艾伦C.克莱顿